香港人咁撚鐘意返工

送中過左之後你可能會失業喎！
冇錢去遊行喎！
冇錢飲喜茶喎！
冇錢食海底撈喎！
冇得再扮工喎！
以後冇得迫地鐵返工放工喎！
八號波落左冇得即刻返工喎！
冇得免費OT喎！
冇得再供強姦金喎！
冇得做資本家既狗喎！
香港人唔係最撚鐘意架咩？

最重要係咩啊？

冇工返邊有得「不了」啊？ 屌你老母

6月12日！

不了

6月11日 同埋 6月12日啊！！

屌你老母臭化閪

收皮啦柒頭

請支持香港申請入「健力士世界紀錄」！

屌，大事大非唔好講埋啲咁既野

6月11 & 6月12

Working disorder

大大力推！

其實係十一號晚 十二號太遲

快啲死L左佢啦

你收皮啦 無L用打工柒頭

6月11 & 6月12
6月11 & 6月12
6月11 & 6月12

唔返工你養我？

短視！

唔罷工,香港會好？
學下台灣